今星期日咁難得放假緊係要喺屋企抖下

朝早抖夠，晏晝就出去遊行，perfect

「守護香港、反送中條例大遊行」
日期：2019年6月9日（星期日）
時間：下午2:30集合；3:00起步
起點：維園
終點：立法會
主辦：民間人權陣線

做咩負評